唔好比挫敗控制自己，想贏政府，先贏自己

大家唔好再諗自殺，死啦
想贏政府
反送中
真係無咁容易
講真我都系第一次關心事時
登記連登（以前覺得好負）
對面成十三億人、高官、有錢
我地唔係一開始就知架啦咩
但系正正因為咁
我地先為香港企出黎
勇武、理非、仲有好多人
大家各有各做
為既就係香港好
#差你一個真系差好多

真系頂唔順
又真系明白大家放唔低依件事
但系我地大家可以一齊面對
去做下運動
聽下詩歌、開心既歌再睇新聞、連登
一到情緒黎
就放低手機
深呼吸
聽歌、做運動、訓覺、咩方法都好
平復左再睇啦
唔好白白浪費自己生命
你好有價值
你系寶貝
你有錫你既人

香港！加油💪